出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅男仔

正常嘅都俾人mark曬啦

有無正常人可以領養下我

掉返轉男女都係咁

係咪真係淨返奇怪人
咁我呢 我係咪都係太奇怪

我

你係咪想夾硬話自己太奇怪先
講唔講得出有幾奇怪先

我都覺得唔係太奇怪
但無人中意我

樣子問題

Same here
解釋唔到俾自己聽

唔識嗲人啊
見啲女陰聲細氣咁扮曬野就憎

你揀人，人揀你

點識正常又單身嘅女仔

識唔到都係源於圈子太細 咁咪去擴闊下自己既社交圈子

mean到呢

我只會嗲男朋友

去興趣班人地成班fd去
我就孤伶伶一個

明明平時講野粗聲粗氣
一見到仔就變臉

比個機會我!

一係得一係唔得 二分一機會

出黎做野之後，點樣識到女仔？

認真

番教會

正常既男女都愈黎愈少

耶撚不了
well話唔定呢個係神嘅安排
Well你老母啊

攝針咁攝入去咩

收左幾多個pm？

帶住識女仔心態去教會，感覺好虛偽，感覺仲衰過去酒吧識女仔

係咪要係產房book訂啲仔先有我份

個個都話你一定有人溝
其實冇啊
你地班男仔無膽鬼黎㗎

正常女仔先難識

想識個普通樣、乖既女仔咪仲難

即係我唔正常

怕醜我都唔想架

Same here

樓主一直單身定點

工作環境無差唔多年紀單身男？

報名點陣唔知㗎嘛

左邊係爸爸 右邊係媽媽
後面果個準備派炸彈
我唔想去啊 又要封人情
利是又唔見你派多啲

我都係全部呀姐或者麻甩佬
全部都成30幾以上
得我廿幾

你有冇跟埋人地去叫雞啊

做我女朋友ok?

利申： 光頭工程佬

窮到雞都無錢叫
所以無諗拍拖

我都想有女埋身 但我無人問津

叫雞同拍拖係兩個概念

叫雞要錢
拍拖要更多錢
所以都係不了

如果個女仔aa或者有時會比大份呢

我都想報下

但無時間

如果拍拖既話我都唔想拍到咁肉酸要aa啦
仲要叫條女比大份更加做唔出
拍到咁寧願唔拍

係咁架咩
我以為男仔會欣賞
我自己無咩所謂

做我女朋友

女仔有呢種諗法係好既
咁拍耐左就話無所謂
咩都可以兩份分

我唔係得意妹

你個名

我都唔係好慣男仔比曬
或者佢比左幾次 我借啲易比返幾次咁
一係就aa

我應該改做 痴線女朋友

玩交友app啦，大把仔任你慢慢揀 見完面再諗都得啦

認識下

你真係好
不過82或者73咁已經好ok

我唔要做人SP啊

係
交友app真係好多都抱住想食女既心態黎玩
我身邊好幾個男仔frd都係咁

得我鍾意＝得意

啲女咪又係揀靚仔
無一次有人搵

我都係，返工果度根本冇可能識到女仔
21歲仲A0

曾經有人講過, 你試下去扮呢D你好憎既女仔, 然後係你眼中,你會漸漸咁覺得呢個世界唔同哂.

Same here 岀黎做左幾年野，份工又忙，得閒淨係想抖下或者做自己鍾意既野，仲難識女仔

明呀

所以都係隨緣算

女仔根本唔憂識唔到仔

有冇興趣交換下tg認識下
啱啱喺美國 工作完返到香港暫時仲未搵嘢做

自問正正常常，但成日都識唔到女仔

又要做單身狗過聖誕
望住d情侶係海傍激吻

sor lo
毒呀 嘛
近排返新工
成間公司個個拍緊拖 結晒婚
得我一個 遲d仲話放工出黎bbq
個個都話 攜眷
仲要問我係唔係基

開始懷疑人生
到底我係咪女仔

唔敢行出去...

邊個叫你揀sp呀..你唔比佢又點食

我隨緣隨到而家
因為份工無女仔 二黎輪班工作 真係識唔到女仔

我好正常 快啲黎溝我

你係咪男仔黎㗎
仲要我去溝你

聖經返工是常識吧

咁我溝你囉 點先識到你呀？
喺連登得個講字

我自問男仔順眼已經可以，但唔知點解我覺得冇咩順眼嘅男仔 但我明明唔係想要靚仔，唔通自己所謂順眼嘅定義太高？

其實自己一個更開心

試過自己做主動但都失敗收場，以後我決定唔要再追男仔

普通樣已經可以
唔好油頭好唔衛生咁
但真係無

欺騙自己有何難 我要好過

咁似係後者

矮撚一定唔得囉

我都唔高

係 唔過170真係難接受

但你點都會揀個高架嘛

其實我研究過路上男仔嘅外貌，我發現其實肥仔都可以係順眼

唔好講話男/女朋友 出黎做野之後想識個正常人做朋友都難

我識唔到女仔

想喊

調轉都係啦，btw 入d 興趣grp 識下朋友試下？

呢個真 太多計較
係咪我太保護自己

你眼角高囉 要韓星咁嘅款 鬼佬咁嘅身高先叫順眼

我試過玩交友app 但外貌ok嘅都係player，之後識嘅係外貌過唔到自己關

去學過日文 好難識

你想要咩外貌。。。

約炮app不了
你一定好靚女

又話領養我

高但係on9
矮但係正常
我諗好多女都揀高嗰d 所以你唔好要求要個好嘅男仔

點領呀又冇得pm

五官端正，整潔

一年前散咗之後，而家都唔知點樣有機會再識到對象…
好同意你話好多好嘅都已經俾人mark咗

差唔多年紀既同事會好啲

我覺得岩岩好就可以
170對我黎講已經好夠高

無錯呀
矮係原罪

又話溝我

係呀！！！！！！

我都like 有肉地

靚女一定唔係，正常絲而已

我矮我都唔想架 欣賞下我內在既高度好麻

佢地當我囡咁

我都係有個正正常常嘅女仔肯做我女朋友就算啦

要唔要交換一下tg

163夠唔夠高先

D人係咪互相唔會有交流
仲諗住遲d報下興趣班識人

實有既，未遇到姐

無試過交友app識過player

係 同事好多都人在人情在

識已經難 唔敢諗點維繫

女仔平胸都好慘

我都有同感佢係靚女

點先識到正常女仔

利申：醫院撚，工作地方無個正常，一係太大個

寧願要矮d

我都係

衝呀

pm我😏

28歲
單身但唔正常

睇你返咩工啫

我返果份工冇話女仔 女人都冇嘜

毒蟹係唔會識到女朋友

163都還可以既

返工全部女同事又點
全部都有仔

貧乳是一種稀有資源

我份工係唔可以有女仔

靚女都搵唔到
咁我唔駛搵啦

平胸無咩所謂
對腳興趣大d

嘜係嫁咩？

好羨慕人地有個靚樣
單身係自己揀

唔係唔欣賞，只係人第一印象就係會被身高從生理上吸引
我都相信日久生情嘅，唔洗咁傷心

返工一個女仔都無..已經唔要求單唔單身

個個都話溝個個都話pm
連登都無pm嘅 其實一個人都無

你都笑啦屌

勉勉強強夠一米七你覺得點

不能同意更多

正常樣都夠啦

大家都想聯絡但大家都唔敢留tg

我有個ex 165
其實矮 但肥少少都ok

份工返6日輪班 放假果日都攰到傻
雖然工作環境多異性
但FT的異性後生基本上都有哂伴，PT的明知摸熟哂份工知你搵幾多幾冇前途， 都唔會有興趣揀自己
早排都有個女仔問我搵咁少 點搵女朋友同結婚
我話已經預左搵唔到 加上個人本身又悶又無聊

得我一個人有留低

咁慘 地盤都阿姐執頭執尾 咩工唔可以有女

首先要有正常樣

慘 巴打有冇諗過轉工？

Tg囉

到底係乜嘢工唔可以有女仔
一時之間我真係諗唔到有乜嘢例子

一矮就好顯肥放心

有同感

巴打咁有冇諗過轉工？

邊度可以識到

拍埋去我咪無咁肥

呢度有個呀

出得黎做野但仲係a0既男仔應該都唔係正常人

邊度 睇過

我有個frd係
但佢係正常人
好仔

我

Pm me

而家唔比定常嘅A0咩

冇唔緊要，一樣大把人追

咁 我連中下樣都不如

冇啦
一黎其實我係manager睇住d女女
二黎出去搵唔返一樣人工

一個post 就引曬班單身入嚟叫春

叫下春得罪你咩

其實連登有pm功能㗎咩
好似見唔到

肉地正呀

比d信心自己
香港男仔咁撚廢
Karen都呃到咁多仔同佢食八舊水飯啦

因為我都入左嚟叫春

單身狗都需要取暖

勵志故事嗎

寄望公司業績好開多幾間分店
請多d女女總有個單身既

咩好仔 好仔你仲唔拿拿聲食左佢咩

秋天喇 要取下暖

識得好多年 無乜火花

我公司d女九成唔靚
剩低一成樣衰仲要口臭
都全部有仔
有幾個男朋友仲要幾靚仔

貨下對板都唔走 仲要上樓上鋪食飯

咁我又留下

呢個世界真係痴撚線

你間公司旺桃花係咪
咩公司 我入黎沾一沾旺氣

靚嘅定義又係咩

我20歲都仲喺 A0, 等到30歲做巫師算

佢地係入黎做之前已經有仔
因為做frontline對客
有幾個仲要成日有男朋友以外既仔黎搵佢地

20歲仲後生啦

仔定女先

好羨慕

咪係
我下年30歲
雖然唔係A0但都3－4年冇拍拖

唔緊要啦 我22都一樣係A0
已經思考緊姑婆屋呢樣嘢

問題係我已經冇心追女仔

女

先得22歲
有排啦仲！

間唔中都有巴打話第一次約條女出嚟就上樓上鋪食都一脛血 都唔明點解仲有咁多人中伏

都20幾歲就快到尾 本身自己學歷又低
係份工勝在幾岩自己做

女既好簡單
打扮下化下妝個樣好易執到正正常常

我之前就係咁諗 22歲啫 仲好後生

而家

我a2, 但做咗幾年嘢都無乜心力再追女仔

就算冇人講
出黎見到個樣都唔調頭走個下好野

。。。。。
唔怕架唔怕架。。。

冇心力一回事
最大問題係唔同20零歲讀書年代
會對女仔有心動既感覺

出左黎做野好多女都好現實
傾計都話去邊度食貴野
以前條友渣咩車咁

屌點溝得落手呀

留tg
我又留下先

你實好過 catgirl，唔洗擔心喎

周圍環境都冇仔 完全覺得人生出pool無望 而且覺得冇信心付出各種拍拖嘅時間錢同感情，未拍拖已經覺得心很累，成日諗不如孤獨終老仲輕鬆

直頭要block 左佢啦 怕咩

冇用架
女仔fd多過男仔fd唔係好處黎
d女仔個個都以為你有更好選擇一開波就fd zone你

咁勢利

同佢講我日日都坐架億億聲嘅車車我返工

女性frd多仲夠膽招女食飯？

有乜問題

佢地會私底下講條仔？

咁你放假 會搵方法出去識人 定 宅係屋企？

點解周圍環境都冇仔？

我都係 仲要成日俾班fd話要求高
其實真係唔係要求男仔好靚仔
只係想合眼緣咋

唔憂冇女，一係gay

而家香港職場文化有返工冇收工

收得工嚟都成11點 咩心機都冇曬

我都係只係想合眼緣咋
個個fd都話我眼角高要求高
其實周街我見到好多我鍾意既type但識唔到
我成日話正既女好多男仔fd都話唔靚添

但這些機會都不是屬於我的

我都比fd話我眼角高到生上天花板

我都係求順眼啫 又唔係要靚女

只係大學多女同學＋出黎份份工都係得女同事冇男同事

11點叫正常時間

你又收11點？
同公司架？

出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅女仔

利申，若你喜歡怪人，其實我很美

屌 又變左啲小圈子post

不過我好好彩 唔洗無限地咁ot 間唔時去下海邊吹下風先返屋企

試過玩交友app，匿名、tinger、CMB都有，但覺得都唔work
有玩興趣班煮下嘢食同去政府gym跑步，基本上都鍾意留喺屋企
同朋友都有時會去bar，or 搭朋友識過異性，不過冇下文

9點叫早

連開po果個都唔知有圈
個圈呢 係邊啊
可唔可以唔好掉低我啊

女校畢業，讀U僅有嘅男仔都有女，返工都係女人多

點會呀
大家都今日先入po傾

我知香港職場係咁on 9 之前返office工見識過人地ot到世界末日

海邊 咁正

me

ching 幾大

same
玩過好多款 識過唔少人了

我覺得係引致心動嘅要求高咗
以前讀書時可能靚少少，啱傾少少就會心動
但拍過拖之後就知呢啲都唔代表啲乜
加上有部分人投身社會之後又識多咗點保護自己，無咁易交心
所以想再要揾長遠對像時無從入手...

而家我最多都係間唔中留下tg 算，唔一定一嚟就係對像，識下朋友都ok
然後希望有一日撞到個互相都match 嘅

但就機率嚟講，其實真係好低
人海茫茫

ot到12點幾1點

下個月就24 ， 仲係A0
以前覺得係因為遇唔到， 最近鐘意左個女仔開始想追人先發現自己有好多不足。
加油 俾自己多d 機會 得個諗字唔夠 要試過先知

加油呀

又係狗公狗女post

通常個樣順眼嘅男仔都已經有女
淨低嘅大多數都係…

之前讀書就踩單車 而家就電單車

吹下海風真心舒服 咩煩惱嘅事都會唔記得曬

以為係自己開post....

咁你又入黎
你最清高

有冇興趣 大家認識一下。 啱啱喺美國工作返嚟嘅3d artist
目前係自由職業者

九日輸左110萬
係咪要搵仔貼

有冇興趣認識一下

由其是班會計 計到出年都未計完

我呢d做support 嘅有得準時走

比心機 你一定得

咁實有咁既男仔

咪就係

仲要次次都要重新介紹自己 又要經營好多新關係 全部都不了了之

入d 食飯吹水grp 啦，例如你學日文，男既好老實我覺得真係毒撚多，咁就唔中你target 啦

食飯吹水grp 咩人都有，當識多個朋友，再frd 搭frd 識其他人試下

(我d 興趣識異性仲難 )

係
所以好攰
重新將自己既野講一次
或者其實我都好懶識新朋友

你都幾落力去識
有沒問過身邊fd , 屋企人 會唔會有d自己唔覺既問題
例如性格 肥 口臭果d

諗起就煩 返工已經一大堆野

咁你寧願一對一同條仔係房拖手仔傾下計定睇youtube呀？

但你靚女
唔驚識唔到啦

其實順唔順眼真係好個人
最緊要係自己覺得適合呀

有冇更進一步嘅行動

主動留tg

可以咩事都無發生既
應該只係得好frd 好frd既異性朋友

係街上見到啱心水都唔知點去識佢

單身狗都係狗

屌 原來咁夜 一陣唔洗開工啦

或者好似佢個名咁

你返夜更架？

可能佢。。。

唔靚仔 搵錢少 唔風趣 = 奇怪就比較難幫到你
不過其實男女都係 一番工就識少咗人又少聯繫

夜了要是我寒冷。。。com被啦

訓喇 聽朝開08

返日 但星期六自由選擇

反正我就唔信米8搵唔到女啦
講真米8就算樣唔得操fit d
都好殺食

朋友話我平時唔識同男仔講嘢 會好靜
我改緊架啦

係呢度好多野講

唔知點解覺得你好似我一個frd
好多女frd 好咸濕 但啲女都係覺得佢無危險性

都幾肥

聽日再傾
不過應該由朝做到晚

多謝你讚我 但冇仔識都冇辦法

聽日返夜

辛苦曬絲打 我都瞓啦

咸濕唔代表會亂黎既

啱啊 啱心水嘅都算係一見鐘情嘅一種 不過現實係當你識落未必係適合自己 or 一早有伴

pm左樓主 利申：小肥仔

我都想識下女仔 圈子好細

唔瞄佢地咋？
不過我睇女仔睇得好明顯
但唔會望自己d fd因為真係冇興趣

我都想問點先識到正常女仔
中學男校 大學engine 做野IT9 0異性fd
玩過啲交友APP你唔靚仔根本玩唔起

識下男子練習下先

唔係嗲唔嗲，粗唔粗聲氣既問題
係你本質上就應該溫柔, 先吸引到男仔ga嘛

誰輕輕叫喚我～

點樣定義正常先

其實都係你揀人 人揀你

單身狗留名

你咩科

我識你

受教了

內向劇毒絲
已放棄

唔洗放棄既 總有人岩你

無讀出左黎做野同樣都識唔到差唔多年紀既女仔
好想識呀

你咩年紀呀Ching

嗚 以為自己開post

我公司細公司 加埋老細得個6個人
日日返工放工 真係覺得自己會孤獨終老
個個都以為我一定有人追緊
實際係放假都係約d姑婆frd

十九

身邊無咩同年女性朋友 又唔想玩交友app 好想識下正常女仔呀

無其他後生仔？

？？？？

開個fake acc都幾百個msg啦

上連登擺低tg是常識吧

十九大把世界啦

呀姐就黎三十 幫唔到你

咩大把世界呀
我個世界窄到好似得一個階磚咁
影都無隻

得2個男人
一個40歲結左婚
一個大陸人

試吓去tg post留言囉

冇玩過 試下先
但唔會都好多人玩玩下咩？

未又係冇結果
緣份既野整定冇就冇

我男仔讀女人科 識好多女仔frd 但全部都當我姊妹咁 我想識女朋友呀

毒撚讀毒撚科
連姊妹都冇個

Ot到12點，仲有時間拍拖咩

股票？

介唔介意講下做邊行？

姑婆fd

我借朋友ac
佢呻下姐 輸極都仲有

絲打80後？

我都想知點先可以識到正常又單身嘅男仔

想知點先算係正常？

過大海定股票先？過大海就多多錢都唔夠輸喎

我唔知啊
佢係玩啲咩期嘜期嘜
下下幾十萬上落

月post

哦，股市姐，呢幾日輸死佢

可能賺死呢 可以買升又可以買跌

我估咋，輸成110個咁多，夠比首期

大上大落嘅世界太得人驚
個女仔都同佢講無人會跟佢
太無安全感

係呀，身邊有親戚賭到要走佬，小賭怡情就ok

咁夜仲唔訓？

反而我識女仔係我主動多

死左咪有排訓囉

唔洗咁灰呀，無仔姐，咩年紀呀？

有仔又點會開post啊🤦🏼‍♀️

其實有又煩，冇又煩
如果仲細個，唔驚啦，大把時間

識正常人真係好難

正常少少都無

做野忙到嘔 有時間都想自己靜下

邊有心力識人

冇追post，可以幾個女仔落bar飲下洒
就會有人搭傘
利申:未試過 係同事口中聽返黎

毒撚讀毒撚科 想識女都無機會

不如問點樣識到女仔好過，上app識10個9.9個講幾句無下文，都係問d基本嘢

想識正常既女仔都咁難
想pm樓主

那有女?

護士姐姐

pm我

識唔到正常女仔+1
已經廿尾係咪要諗定自己孤獨終老

連登仔爭住認：我好正常㗎

咁識人 怕比人呃 同微訊搖兩搖識人差唔多

因為我好怪

下 好撚正常啫 見到異性個reaction實唔同嫁喎 你見到異性克制住 繼續粗聲粗氣咁 你先係真係假喎 仲諗唔明自己邊忽唔正常？男人要揀個兄弟拍拖？

咁你對佢有無試過興趣阿
無既話，點解

大致明白啦

我仲未
利申 正常

上連登

讀咩科

中學女校 大學女校 工作環境都係女性多
男性通常係gay/已有女朋友
準備好孤獨終老

其實去到咁上下年紀都無仔/女咪認命算囉
有時唔係戀愛大過天
利申已經認命一世無女 活得自在唔會比寂莫困擾

無
但佢絕對唔樣衰
只不過無feel就係無feel
唔係係正常樣就要有興趣加麻

我諗樓主係講緊周圍放電周圍嗲個啲女

無呀
如果我有男朋友
應該會將淨返既時間都比曬佢

個韓妹真係好靚，果然整容大國
佢仲有個男人揀女人版，好壯觀，d女好靚

算啦，唔呻吟了，反正這些機會不是屬於我的

梗係唔係講佢個樣
不過你都講左原因

我大學都讀中文
畢業出黎做野就再識唔到人
d同學朋友過左咁多年全部friendzone晒
係咪更可悲

利申：自問正常

咩情況都會識到壞人架喇

點解講到一定要仔媾你先得咁

24 A0番工全男班 人生已完

aa點解係肉酸？？大時大節請 我覺得ok冇問題，但如果餐餐都你比，我覺得似包養人多過拍拖咯

試過夾硬攝 fail

自貼

響連登約過個絲打屌你後悔一世

連登大把

見住D fd有囡之後就冇哂自己嘅生活追韓星嘅，動漫嘅，打機嘅都冇左好多fd
我都唔想失去左我宜家嘅生活，但就係身邊冇追動漫 追韓星 打機嘅女性朋友 宜家仲要岩岩fresh grad 入左工程界係咪已完喇
P.s.叫完春喇 多謝睇到呢度嘅你

一開波我唔會aa囉
耐左就無咩所謂啦
我個人咁覺得姐
你另一半接受到咪得囉

男人三 四十歲真係黃金期
只要保養好個身型 同埋把頭髮
d 魅力真係自己湧出黎

點解要拍拖
又大洗又怕中人中出又怕綠帽

一定係因為無膽啦

我諗其實係正常
識耐咗身邊個個都太熟絡 好難發展關係
加上我準備投身教畜
男老師唔係老就係醜或者已有伴侶
所以係大學階段識唔到男朋友真係好悲哀

利申：正常非港女

我竟然追晒成個post
想唔認自己dry都唔得

狗登無個正常

係真 男人其實幾多歲都唔怕老
但女性 真係得三十歲前⋯⋯
再晏啲就高齡 又要組織家庭 又要經濟獨立自主
個個睇到女性地位咁高 又女權又剩
其實最終都只係弱弱地想找個家 安穩幸福一輩子

真心好難 個圈子又冇女

一堆婆閪,毒L 係度叫春

識我
要求五官端正，開朗唔港女

真係三十歲前猛搵又比人話猴禽
過左三十歲又比人話中女
不過如果識正常仔都係要主動d
參加多d 正經d 活動 義工呀興趣班之類
千祈唔好去教會 好多都奇奇怪怪 有d 心理仲有d 問題

你揀人 人揀你

Your face your fate
個樣正正常常點會冇人追

係咪擺低tg就會有絲打搵？

揾我

karen都一晚11條友同佢食飯
我就唔信樓主無人追

我諗我應該有啲野唔正常，而我唔知

I know that feel feel 聖誕情人再圍爐

睇你做邊行 好多公司都係超多男人少女人

正常係咪指有錢同有樓揸手個啲

雖然現實 但唔啱自己都會覺得唔好再唗時間

岀黎做多幾年野更加冇

這些機會...

點為之正常

好同意呀

係啊 年齡同識人冇關係 雖然叫係有優勢 但好快眨下眼又一年一年咁過去

對 心都淡

我自己定義係合眼緣 性格好 專一 唔好矮過自己
唔鍾意自大嘅人 有理財觀念但又唔好太孤寒 對屋企人好 價值觀同自己夾
會唔會太高要求

上Grindr搵

講真我自己都係hehe磁石 好似好多男性朋友 但都係hehe

我自己有時想吸收戀愛嘅糖分 就會睇少女漫畫/劇FF 現實完全冇嘅悸動

其實都有同感 讀書有拍拖 一直至出黎做左野兩三年就散左
專登去識女仔拍拖真係好難 但fd底個啲又無胆追 怕無fd做
朋友都有介紹 但個啲好chur 好恨一齊咁

中上樣既PM我

27A0男校路過

記者平時做咩多呀？出去採訪？

合眼緣即係靚仔
又要專一
又唔矮
性格又要好
又要有d錢

你都無時間比男仔溝你啦

一定dry左好耐

我都係hehe磁石
其實我身邊好多男性朋友都可以傾心事
因為全部都係sister lol
係咪搵唔到男朋友嘅共同特質

你讀教大呢啲女校？
如果係，識唔到真係好正常

做得老師耐 個人會變得強勢 少左耐性 有你講冇人講 (對身邊好多朋友嘅觀察所得)

最憎呢句 冇啊就係冇 身邊冇男仔

我都覺 但有時有要求又會比人覺得眼角高
其實都只係想搵個正常人
但正常人呢個年紀其實都有伴侶

其實都可能叫做眼角高
但無辦法 婚姻幸福始終係走到下半世
真係唔想同啲難溝通 社經地位 差太遠嘅人（？）

因為你個樣

呢到d絲打應該好撚豬
樓上班狗公小心變左屠龍勇者

屌要人專一都有問題 正常定義我都唔知係咩

我都係........ 唔係hehe就係兄弟

pm

笑咩啊，你咪又係叫春po

唔係教大 不過文學院仲要中文系真係好少男仔
中文系嘅男仔 好多奇怪人
一係就太認真（博學？） 一係有女朋友
一係拖行李箱上堂 再唔係就毒撚唔出聲

係Dry ge

我應該唔係呢一type人
何況我都未入職

靚仔冇專一
高大靚仔更少
仲要有d錢既又更少
上面你例8樣野 點樣可以中晒？
六合彩都係要中六個字架咋

絲打之前先出個post話俾第三者搶男朋友
點會無姻緣

我黎做你地既人生導師

樓主is gay?

巴打睇得咁開
但係身邊啲朋友成日喺度問 幾時出pool呀 唔好遲過邊個邊個有男朋友呀
就算解釋咗自己唔係好恨有男朋友
啲fd都唔信 反而覺得我係自我安慰緊

你一定要搵返同系咩？
你唔係讀尼姑學校，應該易識男仔既

我女朋友都係教畜
未識我前，對上一次拍拖都係中學
我都冇乜墨水㗎
一樣溝通到
你要求低少少，可能好快搵到一個岩既人

正常路人樣都等於靚仔嘅話 呢世都唔洗出pool
高過自己唔代表要180
正常你都唔會想同一個好大洗或者買杯嘢飲都要同你計到一份一毫嘅人一齊呱

邊有咁多 我諗最多都得二八

女人係慘啲
始終有個生理年齡要趕生仔
過咗30歲，基本上就要考慮40歲以上既離婚男、大叔
同年齡既男人一係新婚、一係搵過廿幾歲女人

取捨下
世界會好好多

正喎做老師，中學定小學，會有新同事入職架麻

因為我中學到大學都有一個一齊咗好多年嘅男朋友
今年大學畢業
分咗手之後先後先發現自己人生階段從來無留意過其他人
尤其今年讀教育文憑 同學男女比例係九比一
先驚覺 哦 原來以後都係咁
可能都唔一定要搵一個人
一個人都可以好好掛 順其自然啦

其實係唔係心態問題 ？ 試下open minded d! 唔好揀特定既？

係一班好可愛嘅小學生
其實無諗咁多 只係突然感嘆 覺得可能要孤獨終老
自問唔係主動嘅女仔 我都唔會主動去追人

你又唔係要釣狗公 點解要識嗲人先覺得自己有拖拍？

真心，上網識
我同我女朋友係成功例子
幾年前在高登硬件台識
你呢個post留個tg
應該好多巴搵你

如果唔係上網，我諗我女朋友會係一個剩女直到永遠
佢真係好摺同好宅

工作太忙, 冇機會識人
黎傾下計, 認識下

感覺上教小學開心過中學，小朋友事會簡單d

都係果句啦
唔會搵唔到 係睇你有幾多要求

絲打我同你差唔多
同一齊左好耐嘅男朋友分左手之後好似如夢初醒咁⋯
又係讀啲女仔科 工作又無乜異性

好有同感 我都係有個中學到大學好多年既女朋友
畢業就分佐手 就好享受自己一個人
直到兩年後搵到新女朋友都覺得自己一個人好d
但宜家就好驚會成世都慣佐單身

六索又係到食仔

明呀～同你一樣, 做野之後根本冇機會識人, 同事好多都not available。同埋工作令你唔想同同事發展

都可能因為太怕受傷（？）
又唔係享受一個人 係不得不一個人

工作環境令到無咗年少嘅青澀 ？
好似好難再會奮不顧身為另一個人咁

諗起之前一條友去倒數 放煙花嗰一刻周圍啲人都攬住另一半

係，依家已經麻木曬，工作已經夠忙。有時間都係想休息，冇心機識人。

用如夢初醒真係用得好好
我都好明白呢種感受
無咗先發現 真係無咗
青春走咗 先發現留咗咁多青春比對方

唔想係公司度食
放左已經好攰通常即刻返屋企
朋友已經識左好多年 又無想特別發展

孤獨過世

樣正常 身型正常 25歲 絲 做咗野2年幾
好驚 第一次係連登留tg:

求樣正常 身型正常
高過170 社交正常 大過25歲嘅巴打
非誠勿擾

加油！！

可能都仲有嘅
但絕對唔係工作環境（？）
或者只係未遇到（？）
原來二十歲之後，時間過得咁快

順其自然啦我覺得
感覺急也急不來
只係好感觸原來出社會之後會咁樣

完全係 放工之後就係想返屋企休息，識人真係冇呢個動力

朋友
依家我地可以點算好
係咪要係到留個TG

可能係覺得自己太廢，照顧唔到對方
因為當初畢業分手既原因係無論係經濟上同心態上睇唔到將來
覺得畢業後都要一段時間先會結到婚
對上個女朋友都係拍佐好短時間就放佐手

交友apps

係連登搵一定無錯啦

有冇黑絲長腿先？

係app搵下啦，有d人分左手會玩app，果d咪唔係a0毒撚囉

咁鬼佬都得嘅

即added

絲打我地一齊分憂

正常單身好易識
係睇你正常既定義同埋你係咪眼角高

有d真係講到明無車無樓咪埋黎

如果係到識絲打得唔得
本身朋友比較少，同埋好多都結左婚
有時都想有朋友出黎食下野，行下街
其實自己性格正常，容易相處
係比較難做主動果個

我明白
如果無結果 都真係唔好拖住任何人
尋覓一個共度半生的人不容易

我仲難，三十中。
又唔係搵得多錢過人，還好樣唔算衰，同有少少幽默感，不過真係好夾嘅就好難。

我明你感受，我中學唔夠膽識人，到做野地方又冇人識到一枝公左廿幾年

發覺好多人20歲a0 或者24/5歲a1/2咁，
就係咁好想出pool叫春話識唔到男/女仔

但其實依家好多人都係冇以結婚為前提下而拍拖，唔會好好了解左對方就開始，想想拍拖+見到中意既人就去馬.
但試問有幾多個人係可以捱得過7年之癢？ 又或者10年後唔會比新鮮感/刺激感牽走左個人/個心， 如是者 到 27-30歲就變左單身，咪又係搵個個～

我只係覺得....當一個人進入左社會，經過幾年既薰陶，都已經唔係當初那個唔成熟既自己. 人會變月會圓，思想成熟左之後先認識既男/好朋友可能仲好仲keep得更長久

利申 Ex 年紀唔大唔細，仲成個小朋友咁，仲要比佢話未玩夠飛左 真係覺得自己到28 29歲先識人拍拖都唔遲，要識就識d思想成熟，有心安定落黎既人

所以話，有d野要黎就黎，要走就走
你心急都冇用.
不如真係好好睇清楚自己想要d咩野，
想另一半係一個點樣既人

你應該帽左

無錯，我今年28歲，都對22-23歲果d冇咩興趣了，廢事玩幾年又重新黎過。

28歲 好好為事業打拼下啦～ 如果你自問有錢有時間又想搵另一半，咪睇下有冇意中人.
其實男人到左3x歲都仲好有marketing
令自己更加成熟，更加charming

樣 身材 打扮點先
你覺得正常唔代表人地都覺得正常

係呀正想咁樣，其實我被分手冇耐，都唔想拍拖住，努力搵錢先，提升自己係溝女的最好方法

有咩興趣班介紹

A0巴

我自己都比較內向，驚主動識女仔又會比人覺得太狗公

當做朋友 有禮貌 一般都唔會覺得你狗公
但chur得好勁 又問好多嘢就好反感

我都想問有咩班會識到男仔

你有咩興趣

其實冇乜男仔會上興趣班

已習慣單身，做乜都自已一個，好自由自在，搵唔到一個同人拍拖既理由

你唔係一嚟抽晒水，又問d好私人嘅嘢，應該冇人當你狗公。當朋友咁，主動d傾下計冇乜問題，當然有時要show下你風度。

出黎做野係好難識到異性，返工個啲就算係後生既，都唔會諗
興趣班都報過 但俾左錢就梗係想學野 多過搵對象
對於我呢啲生活圈子極細既人，加上我又宅又毒
所以唔會諗擴大個圈子
同ex分左手之後都無諗過拍拖，加上年紀唔細
我都係咁啱上年係連登add左依家個男朋友
其實上網識人都係方法之一，同係街識人都係一樣

其實你又唔洗限住自己識咩年齡階層嘅
我以前又係刻意去搵差不多年齡既女仔
但覺得果啲女仔太睇條件同目標為本
一來就了解下你有冇物業、有冇被動收入、打算幾時結婚
真係趕住埋單feel
根本大家都冇了解清楚，好似但求有個伴咁

我都係28歲時識我女朋友（當年22歲）
我又覺得冇乜問題
佢思想又算成熟
所以一直都相處到
拍幾年拖，輕輕鬆鬆就可以諗結婚
感覺好好多
至少冇果種被迫結婚既感覺

冇左

點解唔會諗？

越睇越灰，孤獨感上升200%

咁又係，到時真係鐘意，其實都唔會諗咁多

女人都有正常

返三行跟本識唔到
自己又唔係落開club

所以到左咁上下年紀真係要溝人地既男朋友

第一，做緊野都仲未拍拖既男人你唔會睇得上眼，毒窮悶醜肥點都會中一兩樣

第二，初入職場好多人一轉新環境就身痕，同入大學果陣情況一樣，見到新對像好容易想分手

第三，拍拖就係試用期一樣，冇話包生仔的，唔係結婚黎做乜？所以溝人條仔唔存在道德問題，唔好聽連登D毒L講咩俾人溝得走既仔遲早都會識第二個呢D廢話，記住，最冇bargaining power既人係最專一，由得班毒L對自己隻左手專一得架喇

今日25歲 A0
雖然有米8但係太肥

你好勇
我好buy你㗎
愛情根本係自私
邊顧得咁多
我女朋友都曾經同我講
佢話佢自己心入面一直有個過期日期
如果過咗某一個歲數，佢會唔介意努力爭取自己有好感既對象

女人去到三十頭，好多時真係揀無可揀
唔通真係做人後母咩
我之前單身段日子，有刻意搵差不多年紀既女仔
就係廿尾到三十既階段
真係感覺到佢地好心急
有時候都覺得女人幾慘

入工程可能要搶人女朋友或搞有夫之婦 成日聽 同埋正常小小既女 因為女少男多 啲女仔心頭好高

後生就想玩
而家就想搵正常男仔埋單啊 ？

一齊落未

呢個pad post黎?

btw 調返轉就有 返工好多男仔A 女就個個有仔

其實調返轉先更難
成日話香港女多男少，但身邊好女仔好多有仔 / 準備結婚

而自己幾次遇到既對象性格都同自己唔夾...

通常係好夾但有仔

點叫正常

呢啲情況，多數唔洗個男出手
個女人會心入面比較兩個男人家底、收入、外表再揀
所以根本唔會存在好夾但又拍唔到拖既遺憾

如果個女人同你好夾而最後真係唔可以更進一步
好可能你成個package都衰過個女人現任
這就是現實

Call我

利申 正常又單身嘅男仔

其實如果依家係因物質上問題而簡左你,
之後佢都可以因物質上問題而同其他男人展開另一段關係~

成個package既意思唔係單單係物質
一個人既上進心、價值觀、未來展望、對伴侶要求都會涵蓋

當然，情侶之間係需要維繫感情
如果思想唔夠成熟，單單為新鮮感
梗係無法長久

但我講嘅呢種，係識到好女仔而對方有男友嘅情況下
我敢講，十個女仔至少都有九個都會心入面諗一諗先
希望你明我講乜
現實社會就係咁運作

要走嘅，留不住
要留嘅，唔會走

俾個機會我試下

返工好悶
有無巴絲吹下水

呢度吹都得姐

其實唔止女仔咁現實, 男既都係咁
不過總有D人會以大家之間既感情, 性格, 相處舒唔舒服行先. 而唔係物質.外表.收入 等等.

巴打唔好咁傷心

點拓寬自己圈子

全部都係仔

我都想有女搵我埋單
A0 有結婚樓同屋企有被動收入
唔洗養父母
但冇學歷同悶一直識唔到女仔

Add過你tg del 左

但佢地聖誕個個都要返工 到時唔知點算

我係連登陪你傾計

相反，男都係噤情況

佢地好多都要返工 點算好

應該講就算正常+單身+私樓+乜乜柒柒，你工作環境困身就點都唔會識到

可能到時你已經唔得閒呢

大家咁話啦

唔好怕失敗，總有一個喺附近

所以我覺得識人都係識大個少少 成熟少少既好
起碼認真落去
22 23真的不了

有啲咁既事？

絲你幾多歲
我想識比自己大4歲既男仔~
不過唔係依家 仲未放低哂EX.....

諗住平安夜沖返屋企訓教，跟住3日唔開fb ig

我對上2個ex都大我4年
我26啦今年
ex真係可怕既生物
但我相信有另一個人可以令我重新相信愛情

係呀，大少少感覺上會認真d，又唔會咁易放棄

我前2年都工作中渡過
正
唔駛比人閃盲

唔好話平安夜，之前中秋都好似情人節咁

出左黎做野兩年, 發現人愈大拍拖既動力就愈細
以前都會有心機去追下女仔
而家真係無咩動力
返工就算好多女同事都廢時去approach
一黎驚同同事拍拖好多手尾
二黎同事都起碼25,6歲 FEEL到如果拍拖幾年內就要結婚 超大壓力

大少少 有少少經歷既 都想定啦
除非playboy playgirl

26仲大把market

我無

係，中秋變左個個都去拍拖咁

反而我覺得過咗25開始拍就應該30前結到婚 30都未結就不如一世都唔結

我冇得，我政府工，相對得閒少少

工作環境全部都係女性

早排同個朋友食飯
佢叫我放假個陣搵D短course參加下,擴闊自己社交圈喎

同你一樣 上年中同ex分手之後都冇特別識人/想拍拖
放假都係同d fd去玩下，放工做下運動又一日

一黎係咁 二黎太耐無拍拖，好似已經搵唔返對人心動嘅感覺...

起碼會以結婚為最終目標先

同事呢？日對夜對

拍得長既話都會咁

岩呀
所以我咪話如果我同D 25,6 歲既女仔拍基本上佢地係預左呢段relationship 要係去到結婚
但我地男仔25,6歲咁快聽到要結婚會有壓力
係香港地無返幾百萬唔係咁易結到婚
買層400呎 首期都球幾

今年yr4 上個月俾人甩左 就grad 好怕第時搵唔到男朋友

tinder

係呀
我同你同年

你有樣怕咩無人認領

你想要個似男人嘅男人

你都應該做返個似女人嘅女人啦

粗聲粗氣講野大大聲 好難接受喎

香港地係咁性別定型架啦

以結婚為前提嚇撚走人
女人只會揀playboy

結婚係兩個人一齊面對？
點解只係男有壓力？
如果條女要你出晒首期供樓搵過第二個吧喇

成日俾女仔話我無安全感
屈我係player

所以我唔再主動接觸全何女仔
見到都怕

我.但我圈子好細

搵緊

一早始就話比人要結婚，緊係會嚇親人啦

番地盤都唔知點識女 又驚比人睇唔起
28歲 身邊都冇乜異性朋友

好在叫屋企有地方比我住 自己買真係儲多十年先得
我依家26,真係該住搵到下個就諗結婚算，再搞好無謂

我都26，同男朋友拍左半年
但都唔係好想結婚住

啱就要未來，我上一個拍咗8年都係收皮
不過我諗我就算結都唔會想生仔

點解收皮 ？

帽

到男你主動嘅時候, 班女咪#metoo囉

其實我都係一樣. 返工圈子都係男人多, 好難識女仔.
不過我係男, 24

廿幾揀3X幾咁啱晒囉！夠晒成熟

諗起幾年前我有個圈子，
係其中一個人口中得知入面有個男既想係圈子入面識第二條女之後就飛左佢女友（已經拍左好多年去到談婚論嫁既地步）
但今年佢同女朋友求左婚

我單身，全公司都係男士

未試過其他就一定會噤諗，但係好多時試過先諗上個好

結哂婚一係男人婆

講真.....正常既男仔女仔，一早係讀書時代俾人mark哂。你而家問呢個問題，原因有二，其一，你本身拍拖既伴侶同你分開左。其二，你都唔係正常人。

解決方案：
如你是前者，可以試試回想你未拍拖之前係一個點既人，重新找尋有魅力的你。學習新事物，增加自己既魅力，擴闊社交圈子。

如果你係後者....
...

屌你老尾，係咁咖啦，自己唔正常又要搵個正常男朋友，照下鏡先啦 認真答返你，你玩多d連登既話，應該可以keep到個勢成為老處 Good Luck. 唔好生小朋友, Thx

179都A0啦 驚咩喎

追高大靚仔MK仔咪失敗收場囉

同意呀
Ching諗野唔好咁灰 好多好女仔肯一齊分擔

如果個男仔本身多油脂分泌呢

因為你地覺得嘅正常男仔現實中其實係悶撚囉
女仔未必第一眼就睇到呢d唔突出嘅男仔

正常單身男仔留名

上面有人留tg
個個去曬pm絲打了

you can pm me

無嫁啦 出到黎識既都係 食快餐

試下交友app啦
成日覺得d人拒絕試新事物 個範圍永遠唔變大 咪淨係識到範圍入面既野
講話拍拖等緣份 但你乜都唔做緣份點會黎搵你呢？
個天都唔會無啦啦跌錢比你地嫁喎
上網識人其實就同大家日常識到人冇分別 冇興趣既咪唔好深交
實有人係出黎搵食/偷食 不過工具係自己手 一把刀可以拎黎煮飯都可以拎黎殺人 睇你點用佢姐
肯嘗試先有新體會麻 實搵到既

有咩app好介紹

grindr

我朋友話搭lift係好時機，試過係放lunch搭lift識倒，我12樓落 佢8樓入
一開lift 已經互望過曬電 feel倒條女已經好有意 仲要一路落一路係度偷望

我諗搵男/女, 都係得嗰啲方法
(興趣班/朋友或親戚介紹/交友APP)

最重要自己帶眼識人

唔睇樣既 karen app（但好多搵扑野）
睇樣既 tinder skout大路野

我真係好驚撞到熟人

朋友介紹/舊同學入手

22歲A0 男
出黎做野見到好多女仔都正常,但係全部都有仔
不過自己又冇樓又冇錢,公司入面D女點會睇得上我

撞到熟人怕咩喎
對方同你一樣諗法姐
講真你想a足咁耐尷尬定怕撞到熟人尷尬
個比重好易分啦

中學以為入u 會識到 入u覺得出黎番工會識到 出黎番工發現可以儲定錢買姑婆屋

成日比啲長輩介紹啲女比我，好似尋日咁，我已經話我冇錢，個阿姐話我人好就得
啲女就唔中意我

公司連女都冇

me

leave ur tg here

唔可以帶電話返工既工 唔再透露更多了

我咪又係有得睇冇得食

睇都冇得睇

有錢嘅都俾人mark曬啦

靚仔嘅都俾人mark曬啦

上進嘅都俾人mark曬啦

正常嘅嘅都俾人呃曬啦

點解識唔到me ?

懲教 ？

睇樣都好大風險
中過幾次伏就冇再玩
有d match完淨係打英文又5p字已經唔想應機

睇黎同行，一模一樣

不如大家留個tg傾下計？

你邊區返工啊

最大嗰區

唔係冇，係你睇唔上眼

毒丁無tg 點算。。

應該係話無人搵 del埋

一係你留 我地應徵

不如開個group
但我唔識開....

落街周圍望lo

又要返工了
今朝收工瞓醒3頁去到28頁
聽朝收工個post應該無埋了
祝大家心想事成啦 永別了各位

不如我地add左你先
你拉我地入去

份人內向認真，一路都有人話實有嘅
但係到final year依然冇, 畢業之後我諗都未必有

利申:正常A0男一個

咁先你要正常

搵人開返工好悶

做乜都大風險嫁啦 行出街都會比車車死
其實用唔用自己決定既 冇人逼到你既
但想改變現況一定要有新突破咁解

唉。。。。我都想有女啊

返工放工都用晒啲時間，識乜鬼人

下，對方幾多歲-.-
你又幾歲？

所以話，有時見連登d人係咁鬧d女係雞都唔係風穴來空

就快30
公司得班師奶阿叔

真係好難識男仔呀

所以中過伏冇再玩

........ ex曾經同我講過，話唔試下一個唔會知我好....

姐係要食過屎，先知原來自己之前係食緊美食佳餚？

咁樣好反智，因為證明左唔識珍惜眼前人

我鐘意三十中呀

絲打我仲係度架

好多人都諗住一搵就搵個條件好好，各方面都好好既人，
但又唔諗下人係冇完美，有時少少野就頂唔順成日嗌交鬧分手.

男女都歡迎
最好大個啲 25歲以上就好

男女都係 最好25以上啦

加左

就算未都難識人...

Hi左

收到

見到d app d 女user 都係係自介到打1，2句連自己興趣係咩
或者平時中意d咩都冇，有d 過份到自介就咁打個hi
我屌你啊，你地女人又唔想個個一黎就hi 之後就查家宅又或者問讀書定做野

就咁打一句興趣打機都要叫你打咩game先傾到落去啦 咁點解唔係自介到打埋係玩咩game

又話唔想識到player 厹
正常男仔見到你introduction得一兩句都唔會想搵你傾啦

利申：玩過唔少交友app 都玩過不過見到女user intro 打完＝冇打既就會screen走 結果識得好少人

兩個都26,中學拍到前年散

點解我女朋友唔係咁諗 點解唔要我

那麼多年的感情 .....
希望你搵到個好既

屌女咪又係

可以加個好友?

可以呀

講係咁講姐,其實咪又係睇條件:大波,樣靚
之前條女應該係將就拍住拖先,再搵唔到個好D既咪將就結埋婚lo

用app識係冇乜話題嘛

不了

得罪講句
連登好多男仔唔正常
食完餐飯就話好鍾意你
心諗嘜料啊

識我

你約過幾多呀
一碌鳩打一船人

我又無講所有

咁下次遇到個正常就好好珍惜啦

其實想拍拖
但好多男仔都好chur
之前有個好fd嘅男仔佢同我講好chur嗰啲通常都只係想扑野
搞到我其實唔敢識男仔

之前仲試過比人偷拍比fd問係咪我
搞到我好撚驚呀大佬

圖?

唔會自爆

你憎鳩人地嗲聲嗲氣點同你玩

你target 男方要幾多歲

雞仔聲果啲真係好煩丫嘛！

我諗我係屬於性格有問題果種，雖然有自知之明唔係靚仔，但身邊朋友/同事都認為我有女朋友，有d 直程問我係咪基。
怪就怪自己太悶，唔識打開話題，同男仔可以傾打機，漫畫，運動
但同女仔傾計就on99咁
雖然都有女性朋友，但都係好似講下是非多，就無其餘野講
我都想搵個對像係多野講，carry住我

其實係
但唔chur果d你又驚佢係咪平時玩開呢

用app去搵
hornet
上面個app大把靚仔

+-4歲
但諗野成熟
成日有興趣少少好似都好大個

係

我出咗黎做野都識唔到女仔
樓主有冇興趣交換tg互相認識下
利申：正常又單身

搭車唔會有女想坐我隔離，例如前面有個啊伯，佢寧願坐啊伯隔離，我覺得係自己太靚仔搞到佢怕醜唔敢坐埋黎

但我覺得主要原因都係自己太樣衰

咁我諗多多少少玩開有蛛絲馬跡掛
會問下信任嘅朋友

識唔到女就真
啱啱失戀

好chur即係點？唔chur又係點？

睇你個名就知你唔正常喇

我會覺得好chur嘅係因為想快啲定者
今時今日未必咁多人有勇氣等咁耐

識唔到正常又單身既女仔就真，
工程佬見到好多自己真心覺得好好仔既人，
個個心地好好，但全部都毒撚格，
反而格衰個D就個個有女，依個世界就係咁

其實好少傾偈會無啦啦話作咗歌比我，仲彈比我，其實我同佢都唔熟....

仲有試過比靚仔跟到我翻屋企樓下(keep住同我平排行，到我住棟樓下面先掉頭走)

靚仔又點，我覺得好恐怖

好多都係chur到我想block咗佢
其實我好忙，冇睇到佢whatsapp就炸我
唔止一個，我覺得好奇怪囉

第一個好明顯唔係真心，第二個根本本身有問題 兩個都唔應該揀

所以......

同d讀緊書既傾計？

擺明想即食姐，猴擒

擺明唔正常

唉，我直頭異性都識唔到，邊度識到女

27超唔超過你個range
放心我唔chur 都好憎人double texting我

對象有讀緊書有做緊野

預到好多
不過都好多正常人
係O咁解

ching 我都系
做工程又冇女

點都好，唔好用app識，勁多player

我幾個同事男朋友都係做地盤就結婚

做緊野應該會明，返工唔一定係hea工

我唔知點解我成日遇到
係咪仆街磁石

咁真系恭喜哂。不過我份人又靜。真心溝女大忌

same here 原來我不是孤獨

唔關事，係哩個世界仆街多過好人太多

有個同事大男朋友5年
maybe you can try try？

我唔認同d咩仆街磁石，拍拖係自已揀，搞唔搞野又係自已揀，有d擺明係player或者根本睇得出，d女係鐘意衝埋去，個結果係as expected

我都係，內向人係文靜d

我記得有朋友講過，如果真係有興趣，就會快快手手，拖太耐大家都無好處，因為雙方都有機同其他人match,所以唔怪得人chur

我冇衝埋去
但又真係唔覺遇到好男仔
連啲fd都話我係似有男朋友嗰種feel
唉，我冇呀頂

我唔係靜，只係一同女仔講野就唔知有咩講，同男仔就嘈到拆天

我覺得要認識下先，如果咁容易阿豬阿狗都match，對方都唔係睇得你太重要

有好多男仔都唔識點同女仔相處
尤其是仲要係追人
站於男性角度我明佢地感受 我都試過

好男仔大把啦，不過唔型唔靚仔姐

難矣

仲有唔識溝女

唔係既, 如果女仔係樣衰, 都唔會有仆街埋身

間唔中都會俾人問點解未拍拖
不過單身得太耐係會返唔到轉頭
已經好習慣單身既生活,就算有女俾signal都唔係好想去馬

same
我都係個人冇咩話題,fd既全部同我一樣係宅男

其實靚唔靚仔都有好同唔好
我識靚仔好男仔只係冇咁social
我識好醜嘅player都有，完全唔明點解咁醜都有女撲埋去

巴打？
我諗我就嚟同你差唔多
其實生活已經好充實

醜點做player 定係play返d恐龍豬扒？

中三暑假果陣終於約到我女神出街,我由中一入學前果個暑假就暗戀佢,到到中三先鼓起勇氣同佢做朋友,同佢出過幾次街之後佢就話我個人太悶,唔識哄女仔,之後就冇再同佢講過野
第2年佢就同個仲樣衰過我,又留級既MK仔一齊左,不過過左排佢地又散左

仲試過約過個女仔,第1次出街佢就同我講同佢出街一定係男仔比哂錢 心諗 我D零用錢仲少過你,我冇錢買你既時間

但最近d fd都出晒pool
想搵人行街睇場戲都好似好難

唉～

不正常人+1

身同感受，朋友都出晒pool,亦有介紹女仔我識，但好似忙到無動力咁，二黎又受過情傷

可能有錢/肯洗錢落女仔到？
我真係唔明

識人真係靠把口，浪過油 ，最少我覺得佢個樣係7 果種，但食女多到呢

受過情傷+1
可能想保護自己
就更加敏感

係
再拍埋拖d時間唔知點分配

之前用過app識男仔 約到出黎食飯
防衛mode自動開左
結果比人覺得我似見客食飯咁
但我唔識你 唔通一黎就比你睇最底層既自己咩

下年就2字頭喇頂
女呀女呀 朋友都好

同你一樣,除左唔鐘意睇舞台劇同旅行
咁你生活都幾多采多姿呀,唔悶呀

就2字頭
大把時間啦巴打

2字頭 仲有大把時間啦

當日我都係咁諗，然後過左幾年都係咩都無改變 所以都係把握時間好

識人我都鐘意慢慢由淺入深咁熟
但都唔洗防衛mode既 起碼俾個位人地熟下你

我都係,淨係識帶人行街食飯睇戲掃街
唯一既興趣係做運動,溜冰,游水之類,但係公司係旺角,我住係地鐵路線圖既左手邊,我D同事全部住右手邊,連個天都唔幫我sosad

其實會唔會約出嚟做自己中意嘅野好啲？
不過我唔會敢網上識男仔

同女仔傾會有咁既感覺
同男仔就唔會
可能係我都自己feel到人地女仔對我冇興趣

我比同事屌過，話我做少樣咪有時間識絆，但我又返工，又返學，仲要keep住尖
你可以話我做尖為左外型，媾到女咪唔駛做。
但其實人愈大，我覺得運動好重要

咁仲有咩途徑識人 圈子好細

我都係
初初做運動減肥
做做下變lifestyle
其實真係冇時間

我係失敗例子，我都想知

我都有反省
但始終都會對人有戒心

你地女仔求其開個app都大把人hi，其實唔難，做男仔先難識人

返工識女同事，再借佢地介紹女仔。一係就你圈子要有其中一個男性朋友而佢職場好多女性再介紹你識
一係用app
街邊見到女仔就抄牌係靚仔專利黎

我而家覺得用app都唔多ok
d人係好似鬥唔講野

出黎做野之後，仲可以點識正常又單身嘅女仔

Here

其實唔係
我覺得好多時候 都係對象未好到可以令你超主動超積極 又未至於厭惡到你唔想講野
加上傾計機會唔多
認識異性機會少
每一個因素都係隔膜
其實香港男女 單身數目都唔少

咁就要識下你了

我覺得男仔唔會鐘意乖乖女

宜家app都冇人係真心想識
一係就只係想食女
一係奇怪人
一係就想呃人錢嘅唔知乜乜

傾耐d 都好快消失左

你咁諗就錯，乖女同悶係2樣野

我=荀盤
可唔可以有人mark我

把口就話鍾意

調返轉咪一樣姐 男人不壞 女人不愛

身體都鐘意 好誠實

至少我唔係

所以都係隨緣
希望第時識到d興趣相同, 唔洗改變哂生活習慣

女仔成日都口是心非

黎啦 咁好好認識下

agger 好多新聞講上網識人係呃錢

話咁快就做咗18年人，唔想再孤單一人過聖誕

18年仲後生姐,只要你一日仲讀緊書,一日都大把機會

18歲叫春 點叫到28歲

我自己就無玩過，但聽朋友講MATCH 左幾次都係倫敦金，佢就嬲到剷左APP

無錢比人呃。所以app咪無人理

正常都變唔正常啦
利申 25 毒撚 準備好做魔法師
單身一世

單身母胎

我之前都心諗
其實約人上cafe食飯嗰個女仔點解都呃到咁多人

我都係唔敢app識人

我老母問我點解仲未有女朋友，係咪gay㗎...

有冇諗過自己就係唔正常所以冇比人mark返轉頭先？

靜既女仔係咪冇人鐘意

你老母咁有趣

咁就睇你靜成點,文青格好殺食

人地條底線都扔左唔知係邊度
正常人放唔開面子 咪做唔到呢d痴線野囉

hi 單身男仔here

真心覺得佢地嘅contact係share嘅
下次可能會係佢同事match翻

有左好耐啦 一加左就話去食飯

男仔靜嘅意思係
對住人地靜
對住自己先熱情

我諗都睇邊個app掛
match親都倫敦金都真係好sad

靜有靜好。嘈都有嘈好。
你係文靜型？

好多都有

啲人話矮仔好難吸引到女仔，其實高嘅都未必吸引到

佢地咁咪match埋返d行家
一係就好似karen咁呃飯食

身同感受,179

熟左會好傾
唔熟真係唔會理你

183

我都係179😂😂

我有女仔fd得155話男朋友要過180
真咩？

可能要到呃嗰下先知
高手過招

個個人感覺唔同，但180 同155 我覺得唔太夾

以前有諗過
但真係差太遠
不了

行家一開口就知啦

咁都好正常姐

以前同ex差25cm
為咗佢日日著高鞋
都幾辛苦

介意加個tg嗎
正常樣 175 瘦 乖(?)嘅男仔
@Rinas1718

高真係好

出街好難傾計 應該聽唔到講咩

有啲人邊個都傾到架麻

啱啱加入連登大家庭，想問下咩叫tg?

yes 開頭好靜ga
一熟左就會係咁9up

依個真
試過 仲要向上望佢先傾到

你幾高

telegram
基本上係私隱度更高嘅whatsapp

應該大部分都咁。 但都要有一方健談d 先破到冰嘛

我反而想女朋友係細粒啲

好😂😂

咁果d 應該叫外向

呢個真
會懷疑自己聽力
成日要repeat幾次

我186
多數會就返女仔個高度去同佢地傾計

唔講

160 正喎

搵個170女友

aa有乜問題

我做政府都好難識到女仔
身邊同事全部師奶

最好多都隔住比咁。或者男仔出大分 女仔請食糖水呀 買小食咁

有時見到D 好高好靚GE女仔,我會諗,佢究竟多唔多追求者,望落都178以上

我呢d細粒表示成日聽唔清人地講咩
仲要呼吸唔到新鮮空氣

身邊同事同你差不多年齡已經好好 起碼有共同話題
但同師奶真係無話題

沒問題 我都政府 同師奶傾到計
不過真係有個心想揾個後生傾計

你慢熱定點？
小圈子？

有後生妹妹flirt下會好d

差唔多年紀都好啦。問題我公司 高級過同年紀 識人仲難

初初就用。耐左就發覺無意思

如果你係靚仔應該會有嘅

係咪女同事多 女同事最鐘意小圈子

我都係呀巴打
但我仲要係高級過d大過我既人 好尷尬

你係做私人工？我係你我就搵過第二間，有班岩傾既同事一齊返工真係好開心

俾D耐性 等多兩年 新入職有得抽老鬼/FG

究竟有咩方法可以識到正常男仔

你明呢 高級過人 借d 二同人傾計。都唔多好啦 咁多對眼望住

嗨

係咪行業問題
翻親工pt ft前後就嚟10份工
90後男同事2隻手數得曬

你呢食飯有無一齊食先。
我就好小同同事食。一個人食多

咁等幾年轉dept啦
我同期有班人入左學資，雖然好忙，但全部後生仔女，好羨慕

講起online game. 以前都試過。 online game 識人 好好多

我仲要係女仔 高級過d男仔
同人傾計都比人講閒話

你做邊行

係咪做開賣衫sales 呀

我做過好多都冇做過賣衫/sales喎

男人如果煮飯叻又保持到型像真係好正，我係男人都係咁話

比人話你 以權識仔

i know that feel

高級過人 仲要工作無咩關係。傾計都好明顯

咁你做咩工

professional grade?

你都好呀。有其他team

公司拍拖都係比人講閒話同玩9自己

Tinder好多都21、22歳，好少同我年齡接近

真係拍都唔知點算
公唔公開都死

有舊同事為咗拍拖離職
因為男朋友係佢上司

其實有冇人覺得用APP識人好唔真實
出到黎可能係完全相反

yes 我以前試過 所以 以後都係唔好了

政府？ 轉工？

人地就得 自己就無。好似唔係用緊同一個app咁

好好笑
上次我dept開board請人，我有份坐board。空閒時間同個EO吹水，佢知我未過30歲就不斷叫我去working holiday體驗下人生 其實我都想，不過放唔低我屋企d貓貓

上面巴打叫我試下用交友app,之前未用過

未拍過拖

順期自然啦。工作都唔多係識人好地方

我都有兩只貓

去WH需要好大勇氣
尤其係有份好工

我兩隻貓一隻狗

工事上down?

我都想去

因為你女仔？
我都未試過 sp ok咁同人講

係呀
想跳出comfort zone唔係咁易
尤其政府出左去好難入得返

雖然我都好想

一陣男GE 問你SP,你都咪話唔驚

成日覺得 世界好大其實
但是點解成日要因為份工
擔心份工 擔心冇錢
最後日日都係返工放工
冇曬自己時間

之前玩左兩個月都無試過倫敦金/sp 都算好彩

我都想突破自己
平時好細膽

有無咁好彩

我成日諗如果我聽日突然間死左，其實我有好多野都未做好想做
但無奈返工放工已經佔據左我人生大部分時間
想裸辭但又手停口停

上星期去完英國 我都係咁諗
但去完 都係要返黎繼續做

好想裸辭 然後去一年旅行
好好感受下個世界

返工時吹下水囉 咁返工時間好快過

同路人

佢地唔講野

所以都係死死氣返工
完全冇佐生活個意義好似係